點樣忘記一個人

都知大家無乜可能 無乜機會再見 之前試過搵佢傾謁 不過見到佢hea 覆都知無機 我都無再搵佢 但仲係好掛住佢 成日stalk 佢 社交apps 動態

點樣先可以放低

我都係咁

成日見到佢po相 都好心up

唔post我都一樣銀住銀住
本來以為令自己好Q忙就會忘記佢
最少可以唔諗佢 結果一停手
我就諗起佢 好掛住佢
冇方法架 你真係愛 十年都會記住

心聲

阿木 身為車手係唔需要女朋友

認真 識過第二個

我都想放低

求其搵下條女屌下就自然忘記到啦 小朋友 你以為自己真愛？唔好天真嬌啦 人地當你on9 仔工具咋 真荒謬看到自己係別人心目中地位好重要 人哋wfc